只知道是時候拿著青瓜

--------------------------此post已完-------------------------

因心癢在潛伏難耐當下
用那綠而長的瓜 慰藉菊花

lm

繼續

每晚都要打丁 如是
難道這夜也J 一次
望向鏡內自己 裸體幾多次
終於也再無法把持

觀賞我腳上那碌大蛇 然而青瓜只得一尺